一定要啪手指先許到願？

咁冇手套咪啪唔到手指？許唔到願？

佢講過要簡單到好似啪一下手指咁。意識形態黎